[{"frage":"Nennen Sie ein Märchen","kuerzel":"Märchen","antworten":[{"antwort":"Schneewittchen","anz":"32"},{"antwort":"Hänsel und Gretel","anz":"25"},{"antwort":"Rotkäppchen","anz":"10"},{"antwort":"Rapunzel","anz":"9"},{"antwort":"Dornröschen","anz":"5"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie eine Gelbe Frucht","kuerzel":"Frucht","antworten":[{"antwort":"Zitrone2","anz":"48"},{"antwort":"Banane","anz":"37"},{"antwort":"Honigmelone","anz":"5"},{"antwort":"Paprika","anz":"4"},{"antwort":"Ananas","anz":"3"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein Tier, das auf dem Bauernhof lebt","kuerzel":"Tier auf Bauernhof","antworten":[{"antwort":"Kuh","anz":"58"},{"antwort":"Schwein","anz":"19"},{"antwort":"Hahn/Huhn","anz":"10"},{"antwort":"Pferd","anz":"4"},{"antwort":"Hund","anz":"3"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein Verkehrsmittel","kuerzel":"Verkehrsmittel","antworten":[{"antwort":"Auto","anz":"38"},{"antwort":"Bus","anz":"19"},{"antwort":"Fahrrad","anz":"9"},{"antwort":"Zug","anz":"8"},{"antwort":"Straßen-/U-Bahn","anz":"6"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie Kleidungsstück für die Füße","kuerzel":"Kleindung Füße","antworten":[{"antwort":"Schuhe","anz":"55"},{"antwort":"Socken/Strümpfe","anz":"30"},{"antwort":"Stiefel","anz":"12"},{"antwort":"","anz":""},{"antwort":"","anz":""},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie eine Blume","kuerzel":"Blume","antworten":[{"antwort":"Rose","anz":"37"},{"antwort":"Tulpe","anz":"13"},{"antwort":"Sonnenblume","anz":"9"},{"antwort":"Gänseblümchen","anz":"8"},{"antwort":"Lilie","anz":"5"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein Alkoholfreies Getränk","kuerzel":"Alkoholfreies Getränk","antworten":[{"antwort":"Cola","anz":"39"},{"antwort":"Wasser","anz":"25"},{"antwort":"Saft","anz":"16"},{"antwort":"(Eis-)Tee","anz":"8"},{"antwort":"Kaffe","anz":"5"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie eine Automarke","kuerzel":"Automarke","antworten":[{"antwort":"VW","anz":"26"},{"antwort":"Opel","anz":"22"},{"antwort":"Audi","anz":"13"},{"antwort":"Mercedes","anz":"12"},{"antwort":"BMW","anz":"6"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein Tier, das mit A anfängt","kuerzel":"Tier mit A","antworten":[{"antwort":"Affe","anz":"43"},{"antwort":"Ameise","anz":"22"},{"antwort":"Aal","anz":"8"},{"antwort":"Anakonda","anz":"5"},{"antwort":"Amsel","anz":"4"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie eine Eissorte, die NICHT wie eine Frucht heißt","kuerzel":"Eissorte ohne Frucht","antworten":[{"antwort":"Schockolade","anz":"48"},{"antwort":"Stracciatella","anz":"23"},{"antwort":"Vanille","anz":"18"},{"antwort":"Nuss","anz":"4"},{"antwort":"Pfefferminz","anz":"3"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie eine Sportart, in dessen Namen KEIN Ball vorkommt","kuerzel":"Sportart ohne Ball","antworten":[{"antwort":"Tennis","anz":"19"},{"antwort":"Leichtathletik","anz":"14"},{"antwort":"Schwimmen","anz":"13"},{"antwort":"(Eis-)Hockey","anz":"10"},{"antwort":"Badminton","anz":"9"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein Schulfach","kuerzel":"Schulfach","antworten":[{"antwort":"Mathe","anz":"52"},{"antwort":"Deutsch","anz":"18"},{"antwort":"Englisch","anz":"9"},{"antwort":"Erdkunde","anz":"4"},{"antwort":"Sport","anz":"3"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie etwas, das man immer bei sich trägt","kuerzel":"bei sich trägt","antworten":[{"antwort":"Handy / Smartphone","anz":"24"},{"antwort":"Portmonee","anz":"18"},{"antwort":"(Armband-)Uhr","anz":"16"},{"antwort":"Schlüssel","anz":"14"},{"antwort":"Kleidung","anz":"12"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie einen Kindertraumberuf","kuerzel":"Kindertraumberuf","antworten":[{"antwort":"Feuerwehrmann","anz":"30"},{"antwort":"Tierarzt","anz":"25"},{"antwort":"Pilot","anz":"8"},{"antwort":"Sänger/Star","anz":"6"},{"antwort":"Lokführer","anz":"5"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein strombetriebenes Küchengerät","kuerzel":"Stromküchengerät","antworten":[{"antwort":"Mixer","anz":"38"},{"antwort":"Kaffeemaschine","anz":"13"},{"antwort":"Kühlschrank","anz":"10"},{"antwort":"Mikrowelle","anz":"9"},{"antwort":"Toaster","anz":"8"},{"antwort":"","anz":""}]},{"frage":"Nennen Sie ein Kleidungsstück","kuerzel":"Kleidungsstück","antworten":[{"antwort":"Hose","anz":"42"},{"antwort":"T-Shirt","anz":"15"},{"antwort":"Jacke","anz":"11"},{"antwort":"Jeans","anz":"9"},{"antwort":"Unterwäsche","anz":"7"},{"antwort":"Hemd /Pullover","anz":"6"}]},{"frage":"Nennen Sie eine beliebte Eissorte","kuerzel":"Eissorte","antworten":[{"antwort":"Vanille","anz":"40"},{"antwort":"Schockolade","anz":"31"},{"antwort":"Erdbeere","anz":"12"},{"antwort":"Stracciatella","anz":"7"},{"antwort":"Zitrone","anz":"6"},{"antwort":"Pistazie","anz":"4"}]},{"frage":"Nennen Sie einen perfekten Ort für ein romantisches Essen.","kuerzel":"romantisches Essen","antworten":[{"antwort":"Restaurant","anz":"32"},{"antwort":"Wasser (See, Meer, Strand)","anz":"29"},{"antwort":"Zuhause / Kamin","anz":"12"},{"antwort":"Balkon / Terasse","anz":"8"},{"antwort":"Garten","anz":"5"},{"antwort":"Paris","anz":"4"}]},{"frage":"Nennen Sie ein Lieblingsschulfach","kuerzel":"Lieblingsschulfach","antworten":[{"antwort":"Mathematik","anz":"26"},{"antwort":"Sport","anz":"23"},{"antwort":"Englisch","anz":"13"},{"antwort":"Deutsch","anz":"10"},{"antwort":"Geschichte","anz":"6"},{"antwort":"Biologie","anz":"4"}]},{"frage":"Nennen Sie ein gefährliches Tier","kuerzel":"gefährliches Tier","antworten":[{"antwort":"Löwe","anz":"32"},{"antwort":"Tiger","anz":"25"},{"antwort":"Krokodil","anz":"7"},{"antwort":"Haifisch","anz":"6"},{"antwort":"Schlange","anz":"6"},{"antwort":"Bär","anz":"5"}]},{"frage":"Nennen Sie eine Haarfarbe","kuerzel":"Haarfarbe","antworten":[{"antwort":"Blond","anz":"59"},{"antwort":"Rot","anz":"15"},{"antwort":"Braun","anz":"14"},{"antwort":"Brünett","anz":"7"},{"antwort":"Schwarz","anz":"2"},{"antwort":"Blau","anz":"1"}]},{"frage":"Nennen Sie eine Augenfarbe","kuerzel":"Augenfarbe","antworten":[{"antwort":"Blau","anz":"61"},{"antwort":"Grün","anz":"20"},{"antwort":"Braun","anz":"16"},{"antwort":"Grau","anz":"1"},{"antwort":"Graublau","anz":"1"},{"antwort":"Violett","anz":"1"}]},{"frage":"Nennen Sie eine Freizeitaktivität","kuerzel":"Freizeitaktivität","antworten":[{"antwort":"Sport","anz":"29"},{"antwort":"Lesen","anz":"23"},{"antwort":"Musik","anz":"4"},{"antwort":"Spielen / Zocken","anz":"4"},{"antwort":"Kino","anz":"3"},{"antwort":"Wandern","anz":"3"}]},{"frage":"Nennen Sie eine Sportart","kuerzel":"Sportart","antworten":[{"antwort":"Fußball","anz":"46"},{"antwort":"Schwimmen","anz":"9"},{"antwort":"Basketball","anz":"6"},{"antwort":"Handball","anz":"5"},{"antwort":"Radfahren","anz":"5"},{"antwort":"Eishockey","anz":"3"}]},{"frage":"Nennen Sie einen Disneyfilm","kuerzel":"Disneyfilm","antworten":[{"antwort":"Der König der Löwen","anz":"28"},{"antwort":"Bambi","anz":"17"},{"antwort":"Das Dschungelbuch","anz":"13"},{"antwort":"Arielle","anz":"9"},{"antwort":"Aladdin","anz":"5"},{"antwort":"Die Schöne und das Biest","anz":"4"}]}]